點解銅鑼灣有咁多大陸人

係條街經過叫你買野比佢食？

屌你老母，到底咩事呀？

仲要著到身光頸靚

佢地真係當香港人係白痴？

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！